牙朗!!

勁撚到